請問會員由依喵有黎拉登嗎?

我想搵返你以前每晚收台lisa果段片段
同埋好掛住每個禮拜六睇你開台

其實邊條傻鳩成日狙擊我呢個邊緣人咁可憐